蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(1) 午餐肉來了

致敬iphone4 回歸午餐肉設計 今次會有幾多水位呢

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

留名

Push

仲炒

做咩reset左個號碼

之前推到幾百個post

強帖留名
CWB apple store 門口見
兩部thanksss

今年好似冇限買幾多部
睇路

ir大法今年仲用唔用到

近年都係勇者遊戲

今年武肺仲有冇艇仔收機佬落黎

開左成日 得十個留言
#apple 已死

當年+12都大把人炒換里數

已經寫好最新aos pickup bot
要bot pm 我‼️

想買mini 薄荷綠

新手留名

上年即日walk in 有貨 仲學人炒 炒條撚

Pm咗email

幾時有實物睇？

高達已備，賜酒留email

準備好IR

仲炒？
帶過關要14日隔離

Apple store 外面收得機都係攞番大陸，依家會唔會連收機佬都冇埋

大陸黎唔到 炒條毛？

lm

眼紅區留名

士多係咪要23號先有實物睇？

而家換完里數都無得去旅行呀

All in mini blue

今晚有冇得炒

上年pro popo green 首日最多執2舊

留名義海-100

收到啦 thx

今年有藍色同轉左設計 有無機會？

個設計改動唔似上年兩眼轉三眼咁明顯,水位應該冇上年多

但之後幾日apple都無貨個價上到500up

實機係唔係要等23先有得睇？

今年冇左班蝗炒條撚呀

有冇ir

洗唔洗早咁多閂store 呀 想買野都唔得

土豪金ready 相信祖國

P blue定金, 信用卡積分，邊張好

榮總呢

唔玩唔洗輸

今年唔玩

上年開咗成個鐘任買，第二日無貨，連登仔慘叫買唔到

識玩唔會第一日放,第一日通常貨源充足個價都唔高, 但apple 第一日推曬D貨之後一個禮拜都會唔夠貨就會升

即係叫連登仔strong hold啫

講緊頭一個禮拜先係咁玩, 之後apple D貨量好難估
不過都係等11月3先玩下pro max同mini今日唔會買

啱，我部11pro strong hold左一年💪

呢兩年都無眼紅過

ST LOVe

只要我地連登仔齊心sh 餓死班st狗
個價多多都有得升

今年同上年點同

4mins

3mins

2mins

AOS 可以買完cancel?

AW S6都有得執
IP12 唔會由頭負數到未掛

差不多了

仲未入到

已買12pro 256藍

502 Bad Gateway

掃左7部

Pro 128 金

Windows Cortana 訂購系統現正啟動，
請勿負評干擾運作。

任買

笑死 完啦好嘛

Cut單保平安

有冇人買多左？
減100收

原價減100收

順到仆街 傻閪

原價-$20000收

放10部128g pro藍色 正價+$800 快者得

買咗廿部
發啊！

我約咗經紀聽日睇樓

non refundable

留tg

why not

笑死人
而家仲有人以為炒得起

好順,祝各位巴打做孝子

巨貨

應該無大陸客嚟香港落order

原價+杯凍檸茶放
求義海

原價-800 收一部iphone 12 有意留 tg

iPad Air有冇人訂

ST9

-$999收

買完冇收到email嘅

細冇$500
大先有

上年掃左13x部max popo

order完cut
再order
loop

義海爸都識，果然老手

當年iPhone 6賺咗果車位首期，車位又賺咗樓既首期。 iPhone 6 令人回味

一部賺幾千 真係幾爽 可惜風光不再

金包跑出
hk/大陸 aos最耐

放 iPhone 11 pro 64gb midnight green
完全無花 有盒有單

有冇人放magsafe銀包
藍黃黑都OK
有意放留tg

12隻藍咁柒 pro應該可以炒得貴d

潮州佬有回頭價+$10

夠轉凍飲

有枱布未

金翅fatfat鳥

蘋果搵人send出黎
你買左，買家影都冇

成千蚊水位

攬住入棺材用啦屌你老母

等睇「豆奶妺」同埋「放機雙俠」着本季度嘅iPhone改圖

知唔知乜水收？
已經有得yeah

金色高水幾十蚊

買俾end user好過買俾先達

大飛或貨櫃車過關

一定啦

終於有「放機雙俠」2020年嘅改圖

咁有冇豆奶妹？

好應景， 仲要改埋佢哋帶口罩

原價-900收

個盒太厚, fail

今年有冇 iReserve

而家 pro 最快 17 nov delivery, 成個月... 唔通真係有得炒

轉貼

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-23

細墨128 $9550 (+$1051)
細銀128 $9550 (+$1051)
細金128 $9550 (+$1051)
細藍128 $9650 (+$1151)

細墨256 $10450 (+$1151)
細銀256 $10450 (+$1151)
細金256 $10500 (+$1201)
細藍256 $10500 (+$1201)

細墨512 $12150 (+$1151)
細銀512 $12150 (+$1151)
細金512 $12450 (+$1451)
細藍512 $12450 (+$1451)
截至 2020-10-23 08:32

12都炒得起？牛三來了

升

睇西吹價 今年fatfat

傻閪

512 blue

乜春

aos唔係第一日，我cut哂

話你

門口收幾多, 唔想去ST

白/金

$1000

門口有125

256 blue, 12點去尖咀拎機

仆街放早左執少幾舊

st 唔比入

wa diu，石墨仲開左成日冇人搶點知4色全炒

有無人拎左機放左

mk 百記
7-10擋

free 5g sim
80gb

勝利sim卡

說好的無得炒果班撚屌呢??

潛哂水

聽講唔係+5000 唔叫炒

$12500 sold

雪
10800
12550

Smartone 開盒 差幾多個價

Tst門口咩價位

cwb +1000

又話冇大陸佬落黎收機既
成班餓狗咁

去先達定tst 門口好價

經過上年，今次應該係真正用家多

上年第二日就+701變+1，有貨手足小心

依家+$ 博有人中午大手買...下午要蝕讓
收機佬就可以平過建議價收機

On9

？
上年係過山車一路升上去

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-23

細墨128 $9600 (+$1101)
細銀128 $9600 (+$1101)
細金128 $9800 (+$1301)
細藍128 $9800 (+$1301)

細墨256 $10600 (+$1301)
細銀256 $10600 (+$1301)
細金256 $10800 (+$1501)
細藍256 $10800 (+$1501)

細墨512 $12300 (+$1301)
細銀512 $12300 (+$1301)
細金512 $12500 (+$1501)
細藍512 $12500 (+$1501)
截至 2020-10-23 09:50

日韓紙價10月23日09:50

幾時會開始訂下星期一拎機？

cwb 門口128 pro 藍+800
不了

又升strong hold

先達d價咁進取

幾時有得玩搬磚做積分黨

係囉,我都想講,一個鐘升撚左幾百

SH 唔放

$1,500

雪球紙價10月23日09:50

價格向上突破 破頂

無玩路過，鞭一鞭先

食個早餐再行個圈睇下咩價先

又升
睇好128gb收市價破$10000

線色牌手機鋪 256gb藍色 炒貴$1700

綠色牌

中午先去睇嚟要針了

Apm門口係咪無人收

對面post有人想要

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-23

細墨128 $9750 (+$1251)
細銀128 $9700 (+$1201)
細金128 $9900 (+$1401)
細藍128 $9900 (+$1401)

細墨256 $10750 (+$1451)
細銀256 $10750 (+$1451)
細金256 $10850 (+$1551)
細藍256 $10850 (+$1551)

細墨512 $12350 (+$1351)
細銀512 $12350 (+$1351)
細金512 $12600 (+$1601)
細藍512 $12600 (+$1601)
截至 2020-10-23 10:30

日韓紙價10月23日10:30

癲撚左

先達業主有得加租了

快

個價直線上升

咩機

Tst 門口 128 +1000

會唔會一堆人拎完機 然後啲價就跌

又一城加900

先達佬夠貨咪跌

st9都係收到單先高價收機，佢收夠就會開始跌，所以strong hold就係賭佢單多唔多

無pro max

唔閞拎唔拎機事, 本身一早比左錢

我岩先都係 我原本諗住費時走黎走去 放一千算 點知最高都係900 嬲嬲地走左去旺角放

即係個個等炒 Pro Max

你有PRO MAX 現貨?

12冇紙？
可以自用

12 有M記

128 過10000 未

麵神的祝福路過

又係呢兩條柒頭

$9500放左 又冇得自用
真係喊出嚟

on9 son

邊部
隔離post 有巴打原價放

代st9多謝你

巨量蝗蟲已經獲得戰利品

最少30人現場即刻買俾門口收機佬
依家細金256叫緊1500
細藍256 1600

好撚誇張 勁撚多大陸人

Pro 藍
我830 見無咩人 個個差唔多就放左

邊到黎的

佢地點過關

中環門口+1200

9點拎唔見有收機佬

晨早流流起身去幫人賺錢

隔離原價放 痴撚線

其實只係觀光客小左
好多炒野既腳係長係香港standby

12藍 竟然無料到

剛剛先達256藍+1601

依家每日仲有冇ireserve

好撚多

拖住小朋友一人買兩部（計人頭唔計年紀）

金色藍色雙冠

St9番工

有無11點update

嗰班戇鳩都唔知個社會點運作

一定唔只呢個價
門口都1500 1600 金 藍256

最後放幾多？

12隻藍咁核突
要減價先賣得出

人哋賺大錢邊度柒
我先達嗰日見佢放ip8 64
賺到笑

我諗住賺一千好頂磅 ，點知佢痴左線上
原價個d就真係送錢比人洗喇

9950

有rock in?

戇鳩仔唔好獻世啦

邊間？

人地拆埋盒再拎去放都爽
0 risk 100% profit

過一萬我tst飛的過去

有得walk in 買?

炒機復活了

睇嚟2000

先達有價當然冇機賣啦

真唔真

近幾年有水位
一樣仲有得買

難啲，聽講上面都係+1700

開封減幾多

APPLESTORE

就算依家訂半個月後都有機咁都有得炒

今朝有得WALK IN?

就係冇貨先有得炒

cwb門口咩價？

以前話無期就話炒姐，依家係有期都炒

早用2個星期， 個價都值1千啦

買連登仔嘅對家
真係冇得輸呀

12 無炒價？

apple live
tst 10am有
而家得12

$1-201

有
$1-200 不等

好ball

+1

Pro 藍 256 10900

jk 11000了
512 12650

早放左

128 藍幾多？

等下次炒pro max

係咪改圖

開盒有無影響

收極都唔夠機

真

咪扮野，激活扣錢

23 號睇任買架wor
今日收咁高

說好的炒燶呢？

買得兩部

炒mini同max

12 炒唔起？
得 pro炒起？

11100

少年...

正常， 之前我一次入8部機
今次入得1部(諗住自用)

銅鑼灣士多門口

太平洋藍

收10500

有fd放左

上面咪有紙$11100

開咗盒都有賺 12 pro第二部6s

咁撚多？

可能趕住返工掛 真係慘俾人食咗一半

呢家其實開盒減幾錢？

cls.
而家apple store app 重有得聽日拎，今日都炒得起？
真係估佢唔到。

128

咁顛！真係賺2000不是夢

128 呢個價唔係賺仲多過st 咩

連登仔對家係大贏面

得石墨 可以
金藍白都無貨

石墨大貨

唔大貨啦
本身256都有聽日 依家都無
128都快無聽日

fd 今年改咗要開箱
冇walk
等max

但係石墨都炒得起 , 唔明

我仲見到256有貨

你係咪睇錯 藍金 最貴
石墨白低一d

宜家咩價?

建議自用嘅先好買 依家石墨仲有貨

256係後日 有 聽日 無
本身聽日有

有。你間中refresh 下就會有聽日。齊色

又整得幾似股票

pro?

黑色keep住有了
準備義海價

專業報價

今年有無得IR？喺apple網唔見有show出嚟

邊間？walk-in 有冇得買?

online store choose time slot

Pick up ?

點解我上網搵唔到

Too late

你唔係會講11月17-24呀?

book 左星期日 佢話已可供取貨 係咪正常

岩岩睇12PRO藍無左

一部都冇

唔識唔好沖出黎柒啦

而家咩價

今朝經過先達(10PM0\)無人咁款

未來人

咁快有突擊玩

我見佢講到自用唔好買 , 以為長訂長有咁好
上去又見唔到有

利申: 走左兩部

揀左一部，咁快已轉可pickup

建議自用嘅先好買

個價夾硬炒出黎既
而家買都3星期後有

石墨係幾時都任買 咁都有得炒

12?

岩岩25 號有walkin 試左隻
有錢執我會科d 比612 好鄰舍

宜家冇了

Fifa 早幾日入game都貴幾百蚊啦
現在早3個星期有蘋果用

pro星期日，無得執就自用

12有d停收
air 小量model-$99

今日拎得？

Pro咩環境

咁快手

根本就係

早一個鐘去拎得唔得？

可以，佢都無睇既

得

可唔可以提早拎機😂😂

真金白銀俾你
醒未啊

睇你靚唔靚仔

搞咁多野先賺果一千幾百，做窮人真係慘

12720
升到pk

我12500放左
ip12
64 $101
128 $1
256 -$99/+1

原來仲有得炒 開左箱用

Pro 藍128 幾多？

Csl通知我拎機
要簽約續plan
原本無所謂,反正完約
但問佢有咩plan
佢話要落到門市先講得
好鬼

+1500

你pro 512?

咁 炒pro max 定mini?

$1000?
你忽大左
一個人6x部 ip8
佢三個人去掃
一部連GC $4xx
百幾部

人哋大戶

12 pro 藍 現在收緊幾錢？

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-23

細墨128 $10000 (+$1501)
細銀128 $10000 (+$1501)
細金128 $10000 (+$1501)
細藍128 $10000 (+$1501)

細墨256 $11100 (+$1801)
細銀256 $11000 (+$1701)
細金256 $11000 (+$1701)
細藍256 $11100 (+$1801)

細墨512 $12400 (+$1401)
細銀512 $12400 (+$1401)
細金512 $12650 (+$1651)
細藍512 $12650 (+$1651)
截至 2020-10-23 11:33

日韓紙價10月23日11:33

跟

Kaying bb

兩個鐘後有冇可能升到2k

唔畀你CUT

2pm會有update

yes
xs 中伏之後一定買512

2點拎機點部署

酸到

早d去拎

行唔開

出先達望下先。唔知邊間高價

咁都炒到唔撚係呀

連濕鳩12都有錢賺

唔需要酸，我都會買12 Pro Max自用，無諗過用嚟炒賺果少少錢

日韓同雪球 256GB pro $11100
似最高價

你當連登仔係成個香港咩？ 買佢對家就得

下我淨係禁個掣咋喎
窮人連掣都唔識禁唔怪得窮

點解仲有炒價🤔🤔

灣仔有冇回收價？

傻傻地，如果誠哥無㩒，係咪誠哥都窮

有冇沙田愛姐？

禁個制, 返工前去拎 , 咁就3600
都唔明咩搞咁多野

去緊先達

256 跑出

投資產品又冇分高低，賺到錢就好貓
自己賺好過比班MK垃圾

等update新價

沙田愛，一樣價

自己on99 簡左收工後拎機. 到時仲有肉食就開心啦

門口好多收機佬

收幾多

咁搞法pro max咪.....🙊🙊

靜啦

態度正確

唔太吸引

搖撚準備

轉頭去睇 經過無問

呢個我認同，但我其他地方賺得仲多，所以我唔會㩒，㩒完仲要時間去攞機，果度對我嚟講都係成本嚟

同埋我都係等12 Pro Max自用

我話你知.....安靜

細墨128 $10000 (+$1501)
細銀128 $10000 (+$1501)
細金128 $10000 (+$1501)
細藍128 $10000 (+$1501)

細墨256 $11100 (+$1801)
細銀256 $11000 (+$1701)
細金256 $11000 (+$1701)
細藍256 $11100 (+$1801)

細墨512 $12400 (+$1401)
細銀512 $12400 (+$1401)
細金512 $12650 (+$1651)
細藍512 $12650 (+$1651)

256笑到最後
ps(除咗xs個年)

唔睇好，太大部+唔係頭啖湯

越夜越升

同意，應該炒唔起

咁應該mini有少少新意，應該有水位

正解

pro max 咪頭啖湯囉

手上拎住咩機

128 pro

係人都知連登仔個個都月入過百萬架啦

Lo哥都老左咁多 真係歲月不饒人

先達價？

冇人有機 越夜越升
星期六日又冇出貨再升

mini有機會炒得起

先達MK妹

渣兩下-$200

你不如話今日8號風球再升

佢條仔係鄉黑麻

下面咪又係牛肺

無論是線上預訂，還是現貨發售，搶購iPhone12的現場都太火爆！

富途資訊獲悉，今日iPhone 12及iPhone 12 Pro正式發貨。消息稱，各大蘋果線下直營店都已經排起了長隊。據蘋果店的工作人員介紹，只有提前預約購機的消費者才能提前（8點）進店領取新機，其他沒有預約到的因為沒有現貨，不能今天購買，而體驗新品的用户則需要等到10點正式營業才能進店。

除了真正的“果粉”，現場還有不少“黃牛“”。有消息稱，今日蘋果直營店現貨發售現場，有正在交易的多名「黃牛」，他們稱，「iPhone 12 Pro目前加價在1000~2000元，iPhone 12的加價較低，大概在1000元以內，半小時或一小時就變動一次價格」。

對此，富途資訊求證華強北市場人士。他表示，目前iPhone 12及iPhone 12 Pro異常火爆，今天早上便有人拿着搶購的新機到華強北賣貨，iPhone 12價格比市場價高出1000多，iPhone 12 Pro則能高出2000左右。

感覺返晒黎

如果住附近/ 公司附近，time cost 少門口放，當去Apple store試機執＄
Apple store 港九新界都有

係得個到做邊條仔唔係鄉黑

問左sf 四點先送到屋企之後仲有冇咁好價？

頭先眼殘睇唔到呢度係炒賣區

都係出少句聲

利申：真用家

認真?
我藍pro 512

炒幾部好過抽螞蟻

都幾肯呢幾日apple store唔會有貨

咁點都無股搵得咁多

無人放咪升囉
你睇下傍晚會點

點解係鄉

屌你老母今年唔抽先炒得起黑過乜

有
不過唔會係正常人買到

呢個真 明明任買

咁我當炒股算...
岩價就放

我等pro max
當係幫補吓

我買左之後又取消左

一有現貨就會跌
Apple大戶

pro藍色128 咩價位

啱先達放 藍pro 512 12800 仲升緊

我買左之後CUT左轉PRO
有排等

門口街檔做唔到好價，入面舖頭穩陣d
潮洲舊舖放左, pro blue 128 $10500

之前四五年都有抽都係燶多，今年索性唔玩又有肉食

你依家去轉先達就明點解個價乾升，夜少少就唔同架喇

2點拎機會唔會冇肉食

ching賺到笑

點估到

Ging

Pro 128 仲有冇上？

好似炒股票一樣，多人估跌就會升

本身自用 case都買埋 估唔到有肉食即放

賣唔賣好

可能關印度佬冇得買事

5點先拎機 唔知有冇2000蚊執

128升到10500 真係cls

邊度有咁好價

same
cut 29號aos

開封左今年減幾多？？

今日條裙好短, 佢老細點忍

聽日仲有冇肉食？

咁今日點都有肉食嘅

忍乜鬼,,, 自動自覺吹

你都岩，舊肉大細問題

iphone 12 pro 藍色 128， 14:00 銅鑼灣拎,跟先達價放

tg: ironman222222

你估舖頭個擺位無研究過? 唔係做咩張枱要咁高

on9

夜D姐係會收皮呀?
唔J係呀, 最快都要1800出到先達sosad

藍pro 128先達門口 10k 放左
本身部機爆左玻璃諗住自用先買
點知有肉食

咁你不如拎完機自己去先達一轉好過啦

祝福你，希望到時唔會人踩人

kaying bb?

On9 aos 11月呀

呢個真，日日低胸低裙點忍

最多咪賺少啲 驚條撚咩

3樓10100

$10500 放左pro藍

sor 10050, 多$50

比你Fake晒

50 VS 500

你啱，有食唔食罪大惡極

雖然無乜波路但勝在夠淫

人地慳番車錢呀想

我都放左 本身諗住自用

Real一定好Chur

佢唔去做浪費左

調番轉頭諗又洗鬼先達價收佢部機

手殘 其實有機會再升，不過費事煩

即係射住佢條水喉仲多過做雞囉

邊度？128？

256

12 256藍啱啱先達收8200

256唔係11000咩

12 pro 256 blue 幾多

笑死

咁就賺兩千

嘩。好撚好賺

邊度有咁高？？

Wa邊度

啱啱見到真人

有冇老友係Hysan附近放

黑色收幾多呀

開封12 blue 64gb有冇水位

有
12 pro 256 藍 收幾多

10800 岩岩問咗

12pro blue 咩價

2點有新價都係兩點先拎
擔住口煙等

收機都有學生價

唔知無問，但應該高唔過藍色。

睇黎再夜d去 個價應該跌

2點唔升就跌啦我估

新價咪係跌價囉，依家先達開始多人

唔好呀

12pro 256 blue strong hold 到 +$2000 就放比st佬

仲有人擺檔

iPhone 魅力沒法擋

佔領先達，正式啟動

上年popo
星期六入夜升到pk

今日急走嗰D，買股一定gg

咁又冇得咁比既

有
今年5/6/日

剛剛有apu有rock in

我自己已經放棄炒iphone
志在玩下
當免費pro max
所以唔估了
好早已比$ 買alart

上年popo
$400->$1->$500

前年
256-$199/-299
512 $512

x
$212->1200->2000

你又估中幾多次？

strong hold 竟然咸魚返生

開左盒 藍 pro 128 放幾錢

買股唔走都會跌返落去啦

開盒仲乜

有
tst pro有walk in
有live

邊個知 有錢賺咗先

岩呀

係通常 想賺到盡
先奶野

出緊st

128pro 藍咩環境

星期六日銀行唔開,先達佬無得拎錢, 一定跌

上台開封機先達係咪唔收？

先達勁多人
細機勁多唔收

買得HKBN貨, 平500...
收機咪-500
要問?

呢個真

原價都唔收？

ip7 黑色好記得
1hr
由$1200/1->112

之後一星期升番1000/1
炒iphone冇路捉

想穩賺就st開鋪，接單賺差價

細機即係12？

-199

先達開始唔收隨時炒賣區可能得(1)

係咪打錯字？ 細機=pro 喎？
12=廢機

想太多
不過而家星期日，少左鋪開就真
好多yeah星期一12之前交

收

你呢d諗法先容易gg
炒賣仲諗長線咩

咁快完

-幾舊收

有冇人等緊sf 送貨，吊佢老未四點先送到

而家得12同12pro
你唔好話細機係mini

長揸

打去吊老母會快D派

試過

ip12才是
不是pro

Pro都停？

其實今朝蘋果做過先達live，唔少收機佬都好保守，主要係因為無咩單

句野幾多年

大戶專利

講緊係咁講. 唔通話好多訂單咩

咁快會唔收？
轉價je

Pro藍256 11320 st

256 藍pro
等緊sf 送再拎出去先達
希望有+2000

吊一次唔派, 再吊, 二次唔派就吊第三次

128？

吓，有單就有單，洗咩響你面前扮無單咁on9

盲？

我問pro128 個價姐

無單可以壓價

whatsapp 由8am已經狂叫
9am直頭話尋晚約左個D,加價收
live 10am當然冇人

而家whatsapp約好曬

痴線
人地賺$10一部架咋

無單洗收萬二? 先達佬strong hold 過年?

話冇單咪會有班on9仔以為賣唔出急放囉

其實有單無得扮，因為大家會搶機

有機會梗係出口術
做生意吓吓同你玩誠實豆沙包仲得掂

點會冇，咪引到你以前真係冇單囉

岩岩放？

上面都無貨 點會無單
弱智架咩

你覺得市場個市場旺盛定冷淡會好價錢收到機呢?

淡季係$10-50
而家$100-150

5分鐘前

thx ching

我自用同你收？
Tg: kixenthusiast

唔緊要，今晚就會有答案

只可以講無單就唔洗加錢收

宜家炒緊啦仲等今晚做乜尻

你估先達班友做回收？冇單同你尻估收貴兩千

$11000!!

有無人知
全新無開盒ip12 128gb 藍色宜家收幾多

乜野有11000

冇，等緊

....咩機

原價

其實算好
watch4/6代
ap pro
ipad 8
第一日，全部$1 only
之後先升

128藍而家咩價
想自用收一部

Pro唔pro？
12原價收就得

Pro

Pro 128gb要唔要？

我不嬲叫人有就放，係上面有人叫人hold下先嘛

唔會低過先達價

想入group

宜家？

你咁炒股就死得啦

收，見到數記台機。

我知呀 就係想知出面咩價先

想自用

放12藍色128GB 平過原價

要 幾多錢

收一部pro 藍色/石墨已開盒機 128GB
自用
Tg: kixenthusiast

你俾得起幾多？

先達收原價

而家st D報價，好多唔再收新人
一來有D永遠唔交貨
一係約完甩底

你係老手自然會有得入

已開上台機

pro今朝10-1045 tst

air/12而家有walkin

thx bro

st依家收緊1皮

好thx

睇下有無一陣9500

萬通

想賺，但唔想出MK...
太平藍 128 pro
屯天元

WhatsApp

師兄咩價位

開左盒 藍 pro 128 有無人有興趣

Whatz 我

去另外一個post
有人收自用

有機好威牙

幾錢

咩價，自用

係咁架啦, 就算你出+3000 , 我心情唔好都廢事賣你

要，幾錢？

其實加句自用有咩用呢 , 你比我既港幣都係自用 , 會唔會比多二百?

咩價 自用

自用 學生 女仔
平幾舊

賣到既錢我會捐去救世軍！
比多D

俺心情唔好，開黎用都唔買俾你，吹牙

Ching 我有部石墨色 128gb pro 原價

另加PTGF肉金ok ？

Pm 我tg啊唔該，我要

佛祖！

256pro 藍 有無update既價？

我減$200益吓手足算

靚女受唔受溝？受嘅送埋部機比你囉

Ok

收溝 留電話

st 見幾間都開始減

減幾多

mini=mini
12=12
細機=pro細
大機=pro大

今日目標達成～

今日好似得2款機?

係，有得炒係pro細機，
廢機12 可以唔駛提。

好似藍色先多人收

見有人拎4部12個樣青到

未收到你pm

pro 蓋256放咗,賺$1900

你呃人 戴哂口罩點睇到青

賺檸檬茶囉

ST萬x

12可以 Walk-in

都係$400姐，駛唔駛牙

個口罩青
好似係

無blue

同pro隻blue兩件事

睇完實物的確係

$1
係愛，係責任

點解會訂12

$1唔放再hold就drop

就快兩點咩玩法呢

有大買大 定律黎

hsbc applepay GC $900一部
人哋玩乜你都未知

黝到仆街 無訂到

錯過咗高位，執得一舊水

今晚將軍澳3hk 拎機
12 pro 128gb 黑色9400 到時會開封
有意tg

5s之前，64唔值錢

係ip6先 大gb高水

佢玩乜，我都唔會幫佢買12

今晚有飯食！

買到PRO 會唔買PRO ?

有無手足係st 一齊放機

card海
hsbc 10/31完
以前$12,咪又係狂搬

賺信用卡4%都好

已開盒pro 256 blue先達幾多錢

減200

下次pro max 似乎仲有得炒

因為張card唔係處女，就買唔到pro apu

+2千

有冇要iPhone 12 Pro 藍色 128GB 聽日有 要開封

跟隊 我有一部

Strong hold

所以宜家ip12 藍 係原價收?
顏色太醜 想賣左佢再買過其他顏色

好兩點！

12
12
12
12
12

你都答左了

自問自答

Strong hold 撚
過多兩日+3/4k 再放

起碼一個double la

想問下新Ipad Air 2020 64GB藍/綠 有冇walk-in

有機會上面訂到爆倉

hold到聖誕

係咪5g上台 一定有機比

咁我佛誕

你諗吓班收機佬pro都係收藍色為先
拎住12真係

佢話係

開咗盒要？

顏色太醜 平1000 同你收

開咗封即計apple care

ok how much

yes
$1
101

有
不過on9
air 4g ram
pro 6g ram

以前pro就係ram少，成日reload

有無人放12 黑64/128 想要

CSL好多貨咁
我見個sale係咁call客拎機

How much

有冇人買佐ipad air

個價好硬

9500？

放hkbn 12pro 藍 128gb，今日4點前係奧海城交收
有意tg

12隻藍色睇實物又唔係真係太差

開盒台機要減幾多？

12 pro 藍256 開左盒賣幾錢好

$10500

都係10:30個價？

明天拎Pro 藍128， pro 金 512， 希望原價有人收

先達咩價

求ST love

一定係戰術減500呃鳩人

Pro藍128 我收呀即刻開盒active埋都得

有無沙田愛256pro 藍價?

入返十部留俾個孫先

想問下HKBN出貨未？

不是

11:33 無更新

咁快減

你出咩價先，
我其實有個今日3HK QUOTA PRO 藍256，但要上台

12真心綠好睇過藍。

啱啱放咗部pro藍256, website個價再多100

收 12pro 銀色 128gb 自用
tg: defaultdefaultdefaultdefault

抄成千喎

$9400合理lor
st未開收$10000

store/aos 改左一買已經即計一年
冇分別

台機開盒-500?

兇宅任買

先達即場買都係10480

冇active -200

呢個係放機價

256gb Pro 藍
放到幾錢？

係 咪先達個放機價 10480
上面個巴打放10500

Apple 門口個價係咪差過落旺角個價好多？

今次炒到應該真係因為午餐肉

差500-700 不等

今朝又一城門口狗12唔收，你覺得呢？

@alicehui121

想知256 pro blue已開盒咩價, 今晚hkbn拎機

吸引既話即放

tg: wew113

雖然ST狗係好仆街, 不過口價真係好過apple門口

啱啱放咗pro 機藍色128GB 10800

希慎門口

藍色12pro 128gb 台機，會開盒
今晚7點放工交收
$9300
Tg: @tlwwwwww

收緊10800 喎

Wa

洗唔洗咁低

pro機 128gb 藍 已開盒
有意留tg

128 gb都10800

逼我放姐

128gb 都執到2千幾🙈

Btw邊檔

128 pro黑 咩價？

應該有10000

9500

門口附近果檔 有兩個男人嘅

似收錯價

真係有二千幾就唔諗了

128 pro blue 10500 放左

排緊拎，唔該巴打

梗係啦，門口狗收完都係拎去st

120pro 開封加active 幾多錢？

128 pro 白 咩價

當年我老死炒iphone6，一個月賺10皮，大家加油

痴線仲升緊

食物鏈

轉頭入番部12 補貼5000

入唔落

Iphone 12 pro 256GB 藍
已開盒
收緊咩價
啱價即放

[url]IFC 有無人收機??[/url]

原價收 pm

我自用 有無人平幾千放比我

開咗變垃圾

我自用 有冇人送部比我

起碼原價加2000

開左盒不如加20000

開盒先報先減幾百

it
10000
111000

希慎門口
127 blue pro個個都96,97

又去食西北風啦

開始回落

又話過萬嘅

要上山了

128pro blue St放左10700

西吹成尻日收錯
好耐之前ipad wifi 佢當左lte

又係果招

又睇錯價錢？

pro blue 128 高位
10600-10800

123456 dealer 食差價

咁入到st 係咪即係要望下邊間多人放？

All st?

唔好咁懶喇 門口

係咪12 無水位？

$12500

睇個款 舊豬肉唔係好多間分到

放左部開盒9800

好多幾部咁放 放1部好自卑

雪球

都係得一部諗住自用....後悔緊

百老匯10199 pro

12pro 128gb 藍色 開左盒
$9500

tg @dragonpeace

256GB?

行唔開有撚計

開左機知唔知st減幾多 好似無人講過

12 宜家任買都仲有+200 咁好

放12pro 256gb blue 開咗盒

佢個價減500
512減100

有貨？tg

mk妹間野係邊

一陣4:30出旺角拎上台機 128 pro 藍

做佢條仔=幸福賓周

Pro mini同max應該炒到癲

頭先經過
又係著到好短裙咁

Pro 128 藍 要唔要？
不過聽日先有

低好多。。。因為apple care

Mini可以點炒，寧願貴過12都要買？

mini 難啲。。。

秒殺

大把人需要細機

試收一部已開盒白色128pro

其實apple care係點計？買個刻就計？唔關開機事？

12仲有冇正數？？

好爽day 1 已經

需要細機， 但大部分人唔會唔理性

藍色12pro 256 賣左11200

今年12pro點解會有得炒
到時12pro max又炒到幾高

另類振興經濟

咩AppleCare

mini 唔係pro黎

打錯

apple store 買機係唔係會開盒？

[/member]

不

1450沙田愛: 256g blue, black 11100

已走

128pro bl $10800了

知唔知128

128 升咁快嘅

st 256藍依家最高好似係依個價

比你揀

day 1 唔爽 唔通聖誕先爽咩

SH是王道

st ?

SH 12 藍 64GB

3樓嘛
記得有2個南亞人

128變左最好炒

有冇人要？

開市256最好水位 晏就飽和左 變左128升 512好似無乜升跌

想放鳩人飛機添

不要跟錢過唔去

開封128 pro 金 可以放到幾多?

自用啦...
貪平買hkbn貨

放啦

無留意， 不過ST狗開始唔搶機收了

本身IR左FESTIVAL WALK 但人係CWB
可唔可以轉地方

樓梯誠信

一轉番午餐肉就有得炒？

聽日幾點有ir?

地下仲收 不過2樓好多唔收機

4g轉5g

今年冇ir

瞓撚醒未

aos/store 一ship就計
凶宅，online 先計

12pro 128藍色 Cwb 放到幾多？定係去先達會高啲？

剛剛Mk妹跑出黎問我放唔放機， 我話 MK妹之後走左， 佢 吊左我一聲

預約左

先達放到10800

唔該師兄

係。放gay

今年現場拎機 係上網比左錢先 定現場先比？

128 pro 黑有無報價

上網比左先

一頁4個ON9 乜撚都唔知沖入黎

12 128g藍係咪唔再收？淨收pro機？

支支網 12都要3星期

有無可能炒得上呢

Lo哥無收

有無12 pro 128 藍色live價？

Pro 256 blue 先達收緊咩價

頭先tst 12pro blue 256 開我10700
宜家去緊St

256 Pro石墨 咩價位 THX!

st啦 出面㩒你價

廢事新手亂咁行， 先達係上邊個價+-100內
apple門口係先達價-400

好似10500

今朝價咩

Pro 256金 都係11200？

又升左

宜家唔係11200咩

+$100？

今日狗沖放個d
過兩日先叫春都唔遲

第一日袋錢走心安理得, 未完咪再搶機賣過
為一千幾百成日強壯洞 mon價嗰班傻鳩

收12 pro 藍色除外
APM交收

先達幾點收工，睇下收工趕唔趕得到放左佢